是日晚餐，好正

搞錯，咁快有負皮

一撳入嚟仲以為有曱甴

麥樂雞

屌我都係

樓主會唔會一邊食飯一邊玩扭計骰

望望吓又係呢碗番茄蛋嘅 尋日食唔晒又拎返出嚟叮返熱？

蝦蝦蝦

我都係

屌，我都係

再睇多次都係以為係曱甴

用乞衣兜食飯

以前可能會

今日又煮